究竟幾多人會比你另一半見番前男/女朋友

如題
唔撚比
比

大家一齊見 4p

好有才呢張圖

比佢去又唔識自己乖乖地準時走
唔比佢去又話我令到佢無朋友
好似點都話到我壞人咁
點樣調教佢

雞好難養得熟
擺落鑊烚下會好啲

ching